［緊急FC] 傳 廣州有快餐店老闆娘、侍應、侍應既老公中咗武漢肺炎 現正防範社區爆發危機

有冇人識上面既人FC?